hi 淡友（216）

報道

lm

恒指小時雙底背馳
call duck 500斬

人仔升 今日又到呀爺話事
所以..........

你依家相當有可疑

開市會跌返

今日升到無break

支持

呢個post會唔會開到1000我都係負數

買美股對沖啦

等美股爆 一爆 港股熊三

美女萬劍歸宗緊
今年都唔會爆住

我就應該係

路上有我伴你

愈負愈多

有我在 我給你正能量

很期待

順便比埋正能量我

你直接俾錢我算啦

財不入急門。大家都交唔少學費。花多d時間去研究吧

有得讀書哥已經是正能量

入少d呢個post就會正數

近半年其實真係無點買過
都無心急追
我同事都問我做咩日日睇又唔買

無可能
呢到個個都大賺
係得我負數

睇果陣特別準，一落番場就

即係睇得唔夠準
技術有待改進

心態問題

係因為愛呀❤️

通常一落場就乃野

係窮呀 !! DLGH !!

日女跌到趴趴聲

奈奈早

係咪yen又升

打風呀

CARRY TRADE 來了

今日可唔可以升返

平開就有機會收十字星

好，夾返600點先

今日小心左右十幾巴

開市280熊佢老母1日賺幾倍

yo, qq又跌

期指 -316

今日咁少人high

期貨27329

好正

期做乜鳩啊屌你老未

qq 今日有可能穿300

-515

期貨壞左

競假時段信唔過

wa 咩事 我係咪眼花

Molala

升就信唔過 跌信得過

好在+1冇過夜

爆落

近幾次勁假QQ都好準

跳gap 落 直落268

跌多幾獲，咩都返曬黎

你地個野壞左
無事兒

qq暴跌

跌緊咩

期貨又升番少少

冇事喇, 升返晒喇, 嚇死, 以為一開就打靶

唔好跌呀

假盤

你地係邊到睇到咁即時？

人仔急跌

熊軍 我知錯喇

QQ 應該穿330

跌返喇，冇事喇

穿左啦

牛軍又high到變燈

屌 qq咩事垃圾到暈

呢隻根本係老千股

買定put 輪 睇佢300

319都見過啦，有咩出奇

尋日入左佢6張call 搏彈架

發生緊咩事

個市死硬了 勁假穿左

坐下囉

可以再破產

除左700同1093，唔覺有咩大跌

升硬2百點

跌死人喇

向下升

係囉 點解我睇緊既野同大家唔同既

成班吹到好似跌左幾百點咁

qq 330 呢個價位又一班大手入貨, 死頂住個位

係囉

都無跌 不問價走熊 我知錯啦

大家係唔同既時空
我呢邊升緊成千點

你google 恆指期貨就有

原來跌咁少 都係走熊先

QQ力頂330?

700 記住要將個價 * 5

似係啦

哇但我地竟然用緊同一個連登

跌夠未

爺閪：應防止沉迷而非網遊

開市穿唔穿275呢

好感動

期係認真架

又fall
屌你老母

d股無咩點跌 但期貨跌咁多

我想向熊軍懺悔

熊KLM

是什麼 讓我們遇見的
是什麼 讓距離更近了
不奢求你多好 給我多一點微笑

係囉,究竟咩事

人民日報：防的是沉迷而非網游

PLAN A

今次真係棍啦

熊軍一轉軚就出事，好彩尋日反手

正股跌93 期free fall

奈奈入左牛?

穿少少唔計

係唔知點解尋日咁貼現貨啫

仆乖 一陣一開就差唔多打得靶

連登結界內股災

無呀, 我係一個無用既主人,
d動物跟親我都無好下場架

尋日期指托高派籌，今日等牛軍睇症

都唔應該咁遠 正股都準備fall

啪硬了

尋日自己打飛機 冇美市冇參考

咁我收養你啦

好呀, 我識自己食飯, 去廁所

夜期真係最高位個幾棍特別多張數 講完冇人睇到

望上證啦 仲IG

Ig 275

轉頭倒升啦

望恆指啦 仲上證

是緣份

不問價追熊

啪到26858

大戶好倉買番上去啦

叛軍

停市

熊軍可以原諒我嗎？

心在熊軍

一定係股災

應該等緊我買左先升

唔得

師傅

拖出去, 斬!

\|/

我地熊軍最鐘意審判叛徒

點解

熊軍必勝

上證平開

多謝布神

琴日太臭串

我同你地捱過600點架喎

但我知錯了

今個月要留番d錢買野, 唔買貨住

袋定鞋啊

今日現貨目標

抵死
共患難
唔共富貴
熊軍唔需要蠢蛋

奸有奸輸，假膠好易瀬野

奄左佢啦

連指又中

嚇到我仆街, 原來隻極限牛琴日3點11個時, 掛高6格走左, 我仲稔住今朝要打靶

護膚品+化妝品

平時都係一低開就抽上, 今次會唔會呢

咁多人睇反彈
就係偏偏唔彈呀,吹咩

特價熊

6823好似幾抵買

人仔升

港女真係無撚用
阿爺都升左2點啦

熊仔張圖黎

今日升

特價牛

美期, 上證點抽升都冇用.. 畀人係咁沽

大個女要獨立

死守27580

輸到包哂頭啦

呢張

G持

屌 遲4分鍾走 張call back鄉下唔駛輸

Qq轉個靚燈來睇下

同我跌落地核

on9，美國冇市，港女就做市

上證連跌6日 執撚左佢啦

992

咁一齊跌啦

就快去到, 「連跌咁多日，點都會反彈少少」嘅心態架喇, 跌多少少!!

牛軍最後召集 準備開車

上證給給力!!!

大戶唔好再係到死頂啦！

impossible

屌700 轉硬燈 而家入返call 會唔會不智

熊呀

QQ想轉燈

qq 頂住

唔會

我f5左好多次都睇唔到
係咪跌到停市啦

轉左

係
Drop to zero

個野壞左啊

見到啲好友大戶死撐真係好慘...

逢彈加🍄

700咁勁

qq 轉粒燈

係公司睇來唔可以玩極限流
頭先入完27550 牛比人捉住左
好在而家有位走

上證轉燈 !!

牛軍

Qq利好消息

轉燈

上呀

頂撚住 照顧下圖表派

+1

上呀dklm

真係壞左, 1,3,5分鐘都無野睇

升返哂無事

早知遲5分鍾走

而家個市係咪低開買牛, 高開買熊就冇得輸?

又派籌啦

咩事
差幾分鐘食少左10幾格
極限流都係唔岩我，轉身太慢

今日連期指都做埋頭肩底 圖表派上呀dklm

回咁快陣間又一野抽番落去

撈得小左 自己都唔係咁信 qq

Qq追唔切牛 轉左入左恆牛 依家坐緊一格

仆街 我d熊呀 夾撚死晒

短短唔夠人100億就黎左個deep v

上證爆升左10大點 !!

on9, 以後唔洗過夜, 低開買牛, 高開買熊

琴日過左夜
跌到0.01嚇到我死
而家冇事啦

好彩開市平晒d qq put, on9 市

補裂口 跌得

SCB 好慢, 遲入左5格

要裂口開先有賺

就轉角先咁姐 單邊市唔好亂黎

700 call 琴日溝完 今日已到家鄉

又夾

我食左2格咁大把

diu qq

大大棍

妖，升乜柒呀

琴日先入hi

如果100手一格 都夠食啦

唔彈我點沽

坐緊十幾格熊

技術性反彈 一兩百點 聽日再跌過好無

隻平安又準備要溝

小時MACD就快出叉 熊軍快走

我留多陣食夠一倍先

Q牛眨過眼升左倍幾

熊軍聽收皮啦 準備升到280 再插

屠熊啦要

做到出晒面...

呢隻垃圾琴日收市又係0.23
而家升30點先0.24

低位補左牛 睇黎我d技術分析唔錯。今日如果先低後高 咁就爆了

升得個幾十點就話殺熊

準備紅燈啦 港股有幾廢唔係唔知

牛軍爽完 又差唔多轉頭

b浪反彈都未完

跌唔落 加注先

256GB?

好友大戶撐完可以休息下了...辛苦晒

好似冇力了

升唔上 加熊先

又玩人仔急彈

QQ 好有力

準備回啦

平安好痛

咁硬頸

放左先黎彈4格

蝕緊1格

真係做市

大賺$900蚊

熊佢老味

殺呀

死得返落去啦嘛?

好癲, 由 27452-->27707

大佬牛定熊？

收到

B浪反彈到295

今日撚唔撚狗 要唔要左牛右熊

一齊put佢老味

又係到擾敵

好多紅色 me又要破產la

YES 牛執格

熊燈啦 垃圾港女！

同我沽盡佢

隻58796 望住佢坐火箭

屠牛!

D圖係邊搵

好可愛

on99港女冥頑不靈

Google

劉華網 入都入唔到

今日，幫我將700 推到去324

回緊落
今日好有波幅

跌呀

港女快d 轉燈啦

今日得qq托

上證又開倒車

我知錯啦 唔好殺我啲牛牛

上證好撚濕尻

收曬籌,牛牛等睇症，今日唔走，聽日睇急症都無用

真係撚 睇定d 先

等10點

十點左啦師兄

唔上唔落吊住左喺度

實開倒車
大陸啲人癲架嘛
托高完仲唔沽

牛熊都死

食完早餐, 要開始扮工啦

上

好似準備又黎一浪

今日休息

期頂住左，hold 1 hold 先

挾到熊軍投降

彈得咁快既牛軍

一放隻牛即升70點

諗住入Q牛就爆左上去屌

又有100點可以食

原來今朝係引熊

熊軍點算

加沽

可以投降

275 牛 大戰 279 熊

話撚左

升個少少 唔係驚下話

撇啦

今日玩暴力托市 熊軍走啦

同我跌落去

正呀

大房禁錯制

估錯左大戶心意 以為會低位撚下先 而家要睇下仲有無買點了

同我沽爆佢

睇下邊個點算

唔好呀 我知錯啦

上證轉燈 我地一齊跌

補完裂口

執下又有一百點

慢左兩秒就升兩格

嘩，過山車咁玩法。。。

唔好。頭先爆100 15秒咁爽丫拿
一陣倒跌600點

上證又燒完錢

上證-2 邊撚到救？

袋完廿格再反手熊

原形畢露

爺閪逆向托市

跌到仆街

直上直落痴撚線

上證穿2700 !!!!!!!!!!!!! 衝呀 !!!!

大上大落 撚狗過盤整 花生中

好大棍

DH DL 已出？

今日牛熊都一齊數錢

爺爺原來係快槍手

好正d圖

跌呀屌你老母

準備大跌啦

打和 super!

我手上仲有兩隻大d

坐穩，準備一棍破地獄

準備入熊

個燈制壞喇

救完喇

5分鐘內
牛熊都高潮佐次

今日好正，聽日應該爆單邊

係雙羸 唔係supper

瘋狂玩燈 痴撚線

嘩, 真係買咩都中
我真係蠢, 有錢都唔識得執

正 又牛又熊 半個鐘已經30格 有半部iphone了

係嘅紫巴

跟住點部署?

明明綠燈轉眼變成紅燈

正

系統將在 3秒後再次自動嘗試進入購票網站。

跌緊啦，緊係熊爆佢

dllm 見客
大大波只能fk 系

又係時候牛番

入都入唔到 dklm

跟

個市痴撚線，做錯邊既話會不停俾人打

做啱邊就好爽

你個plan A出唔出到係靠呢一浪喇喎

熊熊食完糊又可以再搵位入

無得救

尋晚有無人跟我325騰牛

撚狗市

你地轉得咁快手

大佬

靜待終極一插消息

咁快無力托 好屎

係咪會插番落去?

快啦 仲托

會繼續跌 唔撚怕

似係

妹撚完未

好撚爽
多口句，唔昅到實嘅今日咪玩

今日目標已到 收工

又回番D喎

坐過山車 要係咁上車落車

平安大淡友

入完5分鐘唔夠食7格

tvb 推反向產品

又要轉升了

我吔咗廿幾格，59694

有得用mytv睇賊掠王

我唔貪心今日收工啦

白師父

平手

巴打玩開幾手
fatafatatatatt

噓，唔撚想啲申手跟

有錢齊齊賺

悶悶地 我又睇埋一份先

幾時可以再入番?

唔好再跌喇。今日升架

晴巴出完應該有人跟la

小心啲玩，

好葡萄你地

個市真係令人訓 zzzzzzzzzzzZZZZZZZZZZZZZ

同我沽爆佢屎眼

Gun allin

大戶去左禁劉華，唔得閒抽上隊落

D熊都唔知想點。有d跌1格 有d升2格 搞亂個party

今日唔玩=贏了

59694老散玩自由博擊

出個冧巴大把人Gun

托住700

QQ番黎 又到其他唔爭氣

留意返QQ, 今日唔係老散托, 係大摩同法興一齊去托

唔托就.....

上證又打算開倒車

有無一個股市好似上證咁垃圾

贏夠30皮姐

托坐來沽 聽日唔托再沽

真係好垃圾 老美只升不跌 上證只跌不升

投資A股真係倒錢落海

到價賣唔到隻熊仔跟住又急升 由贏變坐

友邦又唔爭氣

人地美股真係有實力

坐緊+1

same here

荔枝巴 做咩唔彩我

頂 原來隻熊 街貨咁重

升完啦，我睇跌

衰貪心

你點ar

1早掛左單放

我依家唔知你邊句真 布神

1579 今日試過52週新高
布神仲有冇渣手

布神幾時有講過大話

遲起的鳥兒

掛咩姐。買賣正股咩 我現價就即走

佢變左了

叫左你入少d黎ga la

下次唔會

唔跟阿爺仲要妹番上去

做孝子陪老母買送
入左遠牛番到屋企食得8格

食左遠牛半格 再換近牛

好 挾得

聽日2000億大爆升gogogo

依家特價熊

暫時空倉算
唔識執格 空身保平安

依家熊->轉燈->反手牛->轉燈->....熊

今朝27600入 27800 出左街冇食到
損失慘重

我入撚左熊就升 屌矩老母西

幾格

3格

就黎比個市玩到破產

你試吓反手

食左朝早兩轉夠哂皮

屌反手完就左一巴右一巴

好悶

轉身唔夠快，淨係逢彈加🍄

唔好升呀
打貿易戰仲升係咪痴撚線

依隻個叫人買既，揸到海底撈IPO上

利申有貨18.1

熊啦 又轉燈

國家隊進場救埋上證就fit

早左入熊，坐緊20格

我坐緊6格屌 月升月有

國企指數綠燈未

上證好波!逆向托市

下晝應該跌到仆街

爺西又撚d牛軍

結果國家隊沽9上證 好在走得快

國家隊好廢

今日港女-50同+50點 不斷來回 高位熊 低位牛 已經fatfat

又賺 買乜都賺

你唔好出聲呀，次次講完野就夾

你要照顧翻兩邊錯哂既人既心情

想put qq

我嗰心穿左個Lone

係咪搵緊我

入完牛就衝台客入黎，見完已經係第二個世界

紫巴D神秘力量係咪已經封頂了，言出法隨咁款

紫巴當年起波post已經咁出眾

紫巴睇即市準到無朋友

話口未完，隻牛本身跌緊 突然又彈上幾格

all in跟

想問下依家算唔算行緊上升軌 ？

又和
屌你呀

no

我仲有張2000上97000既圖

唔係收左手咩？

港女依家跟唔到爺閪節奏 又可以跟住執格

275真係不死牛，咁多次都唔殺

20000比率平d 又無咁大壓力

時間停止器

係咁現燈。好友淡友鬥得好激烈

屌親角大嗰啲

成朝汁得4格
悶到呢....

輸手續費離場係咪好不智

唔係

好友大戶... 好心你啦

其實都已經好照顧圖表派

收左啦，0.04 入左隻近熊，依家落左街食巨無霸

可唔可以彈上去比我轉番熊軍？

無信心就走啦，幾十蚊好過又坐

隻熊升番又想等多幾格
好撚飯賤

叛軍要受啲懲罰, 輸返200點先畀你轉

賭波?
以前喺某論壇做過啦！100連跟著以後唔撚再俾料

咁慳

提子特飲好似咳藥水

利申：窮撚淨係食百佳7蚊特價手卷

唔制

好得意

陣間第三次轉燈

賭神？

不嬲都係，依家都仲係食緊公仔麵同M記無變過

個幾中 都入唔到買劉牛 我屌!

成功人士特質

慳先係皇道，我有女無計咋

脆香雞翼好食啲

係咪要牛熊雙開

又撚

扮阿你，你自己明明都大洗

狗也不屌 ，20點先一格，大波幅個時仲要比人食多兩三格

係囉 又玩車又玩模型

今日淨係食到低位牛個轉
上左去唔識反手

我窮到M記都食唔起

果啲係資產嚟，三萬幾買返宜家七萬幾

同意

有時唔一定要反手，見好咪收囉

白帝又借D意撚我地班單身狗

屌，車點都要用，唔買架靚嘅點對得自己

太多女, 好多支出架

太過份
日日去開會仲笑鳩我地d毒撚

做乜9又有人話你好得意
好不安

THIS

有冇人玩145

我開會真係做嘢呀
講咗幾多次

扯痕左
咩事咁勁

有睇但唔敢追

做野
我地明架

愈描愈黑

BMW I8有無得諗？

屌 今日係咁轉燈 好撚難跟

咁細膽

爆邊未

做野 <3

琴日買隻1097仲好汁過牛熊

等緊0.12 0.13

佢同牛奶妹都好正

你買咗你外母會唔會殺撚咗你

呢啲股無路捉 入左又唔知幾時要走

殺呀殺

雖然你成日派膠為我地帶來歡樂，不過提番你黃色個條係均價線黎，下次畫好啲

唉今朝要開會走唔到熊倒坐5格

收到風
11:：30有大棍

食哂0.13 40格

大棍上

周末前可能都係偏淡

成日轉燈好難玩

好辛苦先汁到7格

啱啱玩股票時比啲仙股玩到一棟都無 之後就唔敢再玩

無留意
原來股王992又破52週高位
5.26

布兄勇武 我都係0.08入0.1 就走左

難得你中番次

我睇到.09先追 隻野好乾身，大家係到接火棒

見到都驚

0.14都黎，再高唔敢了

隨時接完就drop to zero

今日睇唔睇到drop to zero

炒依d 真係要睇實買賣十格，一唔對路就閃

邊到有大棍！

0.13 好高沽壓

波幅收窄 隨時彈一彈就棍落

俄羅斯練膽大法

一齊戴飛行帽

散水了

捉緊個信念

好似玩完 free falling

我都係20手，細細地玩

火棒音樂椅

係咪上升三角形

我覺得牛熊仲易玩過呢啲

無計 我做野睇唔到即市。加上波幅大

究竟會上定跌

不如今日上證同港股都灰燈收市啦

爆上

依d快好多，見到有人追就一齊推高佢，一有大盤出貨就閃水

今日係咪沒邊爆?

咁不如call put

個市咁悶 玩番股仔算

大戶點會咁好死畫哂圖比散戶睇

下次留意下個玩法先

0.135 大盤

好似要爆上

274未 點入牛呀

0.12又有大買盤

假像黎

好多富途牌

上唔到了 275見

shift左去0.133?定0.14

港股真係好鬼肉酸...

吉過午市算 平手走

1130準時收市

班人仲未想收手

又妹

今日成交應該70B都冇

我請你食放題

Qq會唔會上返338

問紫巴

而家係咪改左做11:30 收巿

格隆汇9月4日丨香港建屋贷款()盘中快速上涨214.63%，报0.129港元，暂成交546.7万港元，最新总市值2.98亿港元。
香港建屋贷款()8月23日公告，中期净亏损扩大21.8%至8403.1万港元，期内取得公司拥有人应占未经审核亏损乃主要由于无形资产摊销2724.2万港元;及由于可换股债券及承兑票据的利息摊销所产生的融资成本约6040.2万港元;以及为集团经营项目提供资金而筹集其他借贷约150.8万港元所致。具体暴涨原因暂不明。

癲撚線

1706

cls 0利好消息都炒得起

齋接火棒

轉燈喇 冇事喇

明明應該要跌 妹到咁

下半場先係重點

唔通+0收市

紫巴點睇

冇美股, 一於就灰燈啦

個市好奸姣 ......

而家上證都要等老美開市

隻1705啲貨搬咗去

聽日講2000億？

全日成交得11萬

成個上晝郁得個10點唔夠 開市黎把撚

平行時空

股票係咁線
我之前買過隻蝕錢走左
之後見佢盈轉虧,諗住好心涼啦,
點知足足升左1個月
係我買入價3倍

佢果個時空都幾恐怖

佢想指而家同尋日收市價差唔夠10點啫

唉, 呢幾日睇住個市都好唔舒服, 大戶都喺到等緊關稅消息, 冇方向

700之前38x去副319
而家上副368就去328
黎緊反彈去得幾多

今日成交創2018新低?

500

恆指大升8點 牛軍又贏了

7B應該點都有掛

上午350 ,下午又350
岩岩好700
唔算低

暴風雨既前夕係特別寧靜

唔識計數?, 升左160點WOR

聽日裂口跌500點

一分鐘圖等爆邊 留名睇下晝開市即爆上

下午如果悶市
可能得 70-75B 到

習大大都等侵侵開市

星期5就知死

昨日收市買牛

去番40B-50B 平均每日交易

咁既量買乜都死 唔洗升跌

個個驚貿易戰 唔買貨

今日竟然冇開殺令

又係9等2000億消息

388死先

帽事既

正路喇。唔想博既人 點會買貨

275VS280

琴日整親條腰,今個請左病假訓到十一點先起身,望一望個市,好似除左930上黎果大棍之外其餘時間都係妹妹下

成班冇膽投資者

勇者哥哥, 你買左咩

關稅一定要睇住上證，D大媽走佬次次都快人一步

根本跌唔落 收市前重注牛牛

屌 個撚屌跌吉琴日先話完29500 今日就話27300 痴撚線

係升唔上 準備殺牛了

大媽好勁

咁先正路

依家仲夠薑玩A股既大媽戰鬥力有幾勁完全想像得到

唔想番工 想學你地日炒夜炒搵錢

其實都無乜人玩 成交好低

原來連登真係好多小朋友

我是小朋友 我要抱抱

我最驚小朋友

大叔here

佢地政府工邊返邊炒先係winner

變番叔叔

你好腰痛既朋友

留低既都係精英

整親條腰

真係訓撚著覺都唔得掂

jm9咁鳩多人整親腰，晚上太激烈

我地同年齡層

執得太多劑

扮咩吖九十後

呢到D人性生活好頻繁,
成日唔係整親條腰就整親隻腳
毒撚表示好羨慕

今早期貨假盤插到273
有咩暗示?

你大我十幾廿年, 唔係好多姐

性暗示

插

我寧願整親腰 我仲未出院

條腳刮骨放膿真係第一次聽

我都想再讀返書 入返象牙塔自high

都唔知佢地玩咩黎

沒事兒~

第三隻腳要放血變軟就聽過

你試過

我寧願番工都唔讀書啦
番學時間仲長過番工
放學又要做功課, 溫習
我放工就係準時放工

一定係有經驗啦

放血

你以為呀 , OT O到你癲

嘜返學要溫書嘅咩

未食晒D姑娘
打死都唔出院

淨係你最尾嗰句大把人做唔到

唉好撚悶呀

make sence!

我份工唔會OT
就算OT,都係我自願留低
我記得有次旅行, 臨飛之前, 我都番公司做埋D野先走

要架
成日都抽背, 突發測驗
我無讀書幾年都成日發夢見到自己番學, 好有陰影

做秘書小姐真好，風流到乜咁

朋友既朋友 我都係

去調戲下D姑娘

除左考試前一日要溫書
其他時間要既咩
功課抄咋麻

證明你個人驣雞囉

成日調咩 係床就快悶死

想連醫生都食埋

我發覺私家d醫生好好做，睇2野就走
真係好好揾

老啦,換懷疑被單果陣chok親

如果唔係讀咁多年書咪好唔抵

睇你個份咩工
我個度啲阿姐個個準時放

今朝訓醒個back有D痛 而家又冇事

澳門人工好低, 大部份人都做荷官或做政府工

我而家個職位叫文員, 咩都要做架

以前就做秘書, 超HEA
個老細成日叫我早走
落大雨又叫我唔洗咁早番公司, 等雨細D先番工
有時中午幫佢趕急件, 又會叫我做完早D收工
仲吩咐我, 如果其他同事點我做野, 唔好幫佢地

好多都係識leave

谷左幾多日精?

得做icu果班新仔做撚死咋嘛，私家嘅自己有clinic數錢數到手斷啦

咁都係既 捱咁多年

成日發夢見到自己做功課, 俾老師抽背
好多年都仲係咁

呢個問題問得好，起碼8日到

幾時調戲我

我諗呢到應該冇醫生啦掛?

點d新仔做到傻

8日咁少

係換

唉提子

我同事咁無聊既
坐隔離都SD MESSAGE俾我

你調戲我仲好啦水瀨巴

咁都未上腦?

好呀

你問下d男仔fd耐唔耐囉

叫姑娘幫手

佢地都要炒股嘛

我幫幫你

上腦都無計 可以點姐

一般3-4日已經FULL LOAD 喇

打飛機計唔計

唔好講，等陣又有個衝出嚟認

傑過痰

屌 去到咁盡

梗係計 流出麻

射射

你有我丫嘛

醫生應該難炒掛 我唔知

今日要乜職業 醫生我都有貨架

POST D J 圖引鳩RAY

你過黎囉我地病房play

有嘅, 佛系派

醫生買乜你買相反就啱

對唔住唔好咁

果日叫你call sp上去玩你又話變態

呢度啲人休市仲推得快過開市

前排發夢夢見自己生左條j
仲破左我fd處
咁計唔計架

講同做係2回事 我講下姐

開市都無乜好傾
棍 引牛 引熊 free fall 夾

正常要搏都星期四先搏啦
熊軍又1早熊哂

咁多姑娘
洗鬼叫sp上去咩

發夢破人處很仆街

真係好撚悶

咁你喺邊

係咪都亂鳩叫又一棍

d姑娘理得你 呀姨多呀

我內疚左幾日
好想對佢負責任

我講笑對唔住呀水瀨巴

佢話唔係咁多靚架咋

邊問醫院, 我幫你安排

唔好算呀!!!!!! 殺晒D牛!!!!!!!!

阿姨都照殺啦

唔好啦我想快d走

陣間其他腳都受傷

你有咩責任?
夢遺

豬扒都係肉
好過自瀆

每秒都有人講野

Jm9

唔會既 唉真係1獲就夠

唔知呀
個fd識左十幾年
我就咁衰 發夢食左人地隻豬

可以屌豬肉

呢張係最正

可能佢已不是處了

我好肯定佢冇呃我

多謝

呢d都講真話咩

跌未

人哋無撚咗幾年你宜家先食回鍋肉

今日應該想升幾10點收市，斷連跌4日

今日成交小到

好撚賤呀。jpg

覆左診啦
叫我唔好諗開刀住
物理治癒加游水
L5S1 腰椎盤突出加退化
不過早排食完藥行得好快

萬能

望到D字都覺得恐怖

無必要呃我

無乜都唔好開刀呀
慢慢做翻運動

有機會俾人食先得㗎

嘩，你都好撚大獲，不過真係唔好亂做手術，好撚危

小心啲 打乞痴都唔好咁大力
我有朋友係咁
有一日打左個乞痴
就要去開刀了

啊，你串鳩你個frd, noted

諗起我上次剝牙，做手術
個女醫生真係成個胸壓住我頭黎剝
我以為av先係咁

有冇試過拎2nd opinion?

我會好好照顧你老婆架啦

係咪啊屌

介紹下係邊

Exact7ly 仲等我痛左成個星期先敢去剝

會唔會咁好

無 係痛到行唔到無辦法先做
好在依家無乜野了

你應該問左個樣有幾分先

日日去洗牙

咁沒事巴應該係靚仔嚟

通常帶口罩 你唔會知

十幾年
拍得2，3次拖
中學俾條死肥仔飛左
個死肥仔去左外國食鬼妹，仲係咁po相上網
再上次就俾個二世祖飛，啲分手理由on9到爆

個牙醫肥仔波，犯法咩

屌，笑死

我突然好牙痛

gay

我以前個女髮型師仲癲
我話痕，佢控埋黎吹我耳仔
又話我d頭髮跌晒落佢條ball gap，拉開件衫
如有吹水我年尾大長call

係，但對眼幾靚

做咩呀

你一定勁靚仔

陳冠希

又話林雪咁嘅樣，你呃人

隱性淫底

肥仔波要唔要

AV情節

沒事巴肯定好撚靚仔

打錯字
係林峰咁樣

撚完狗未

仲要再高佢10cm

這些機會不是屬於我的.jpg

你諗多左

190cm

唔靚仔點會收咁多福利

而家打乞痴都會痛
跟住跟手黎句粗口

同人唔同命

有錢